飲醉酒比人偷電話係咪抵死？

多得我呢類人 令小偷覺得自己仲有得用偷野繼續搵食

抵撚死

試過貓左飛的返屋企
比500當100 個dc9又扮傻當100咁收
第二朝起身先知

求安慰

人心真係好恐怖

的士司機咁恐怖者。
Btw , 所有的士司機都驚飲醉酒的客，唔怪得人。又驚你無錢比，又驚你發酒瘋。最驚你嘔。嘔完，佢當晚可以收工。